
                      Una película del mejor equipo de la historia? Un poco es mucho. Más que ligas o copas es un estilo un espectáculo constante desde Kubala, Maradona, Koeman, Stoichkov, Laudrup, Romario, Ronaldo, Rivaldo, Ronaldinho, Puyol, Xavi, Iniesta, V.Valdes, Messi, Ibrahimovic, Eto'o, Villa, Henry, S.Busquets, Mascherano, Neymar, Luis Suárez...
        
            